釋放所有被捕手足大於所有訴求

真係好撚心痛，次次都望撚住手足比人鳩咬又幫唔撚到手，每次捉人都係單捉，真係屌你老母。
如果有得選擇，我願意以釋放所有手足為優先訴求。
係呀mon po 狗，我依篇野就係寫比你睇。

由各界人士組成既獨立調查委員會都有用
調查結果證明黑警濫捕濫權, 甚至好多抗爭運動都唔係暴動
上庭果班手足易打甩好多
因為法官或陪審團一定要考慮調查委員會對呢場運動既定性
每次示威現場, 破壞社會安寧既元兇係黑警不合理既行動
咁暴動已經100％告唔入

踏入2020 年，捉鬼成為左抗爭面對嘅首個危機，而呢個危機係致命嘅

一日有濫捕放左咪又係捉返入去,處決晒3萬隻警犬一天都光晒